點解健身教練收咁貴？

up幾句 一個鐘700
一日當3堂 一日做三粒鐘 一個月輕鬆揾60000
好揾過醫生
反而其他運動教練就無咁大咬
同樣一對一
網球400 (包場租 )兵兵波300
游水 250

最撚on9嘅係我住果到有gym room
我去問價，又係700
我心諗屌你老母 場都係我出埋
一粒鐘700？

憑乜？又唔係佢出力
靜出口，把口咁勁包唔包奶閪？

健西教練啊！
鴨嚟咖，差唔多啦。醜D通常平D

700又真係貴左D
400-500我覺得合理, 如果個教練係有料到.

啲人話依家學車貴250 45分鐘
圍翻330一個鐘 但人地包油錢出埋車你揸
健身教練乜撚成本都無 因為入會錢另計
收700真係人神共憤

其實你唔知價，700蚊算中上，唔算好貴，坊間同埋有識d同行收得仲貴
值唔值就好睇個教練同埋你自己點睇

因為包含

診所D黃綠醫生 一個症睇5分鐘，長期排隊
一日睇100個病人，每個350
一日三萬五

你都on9 你唔揾李嘉誠去比?
要揾就揾其他運動教練

你都on9 你睇翻自己一樓第三行打左D咩先啦肥屄

通常學健身一般會上幾多堂？

你睇下我一樓打乜先啦屌你老母

TG 我

你收680？

健身上youtube自學都得啦
唔明要教練做乜
家陣職業運動員咩

你咁撚廢

up幾句 一個鐘700
一日當3堂 一日做三粒鐘 一個月輕鬆揾60000
好揾過醫生
反而其他運動教練就無咁大咬
同樣一對一
網球400 (包場租 )兵兵波300
游水 250

洗唔洗quote埋比你睇

斷章取義 小學未畢業?

屌 好多健身狗入左嚟吠 好驚

哇真係唔撚該晒你，問你點解你係度拋書包，鬼唔知可以更加貴咩
你可以出返去先啦

游水250邊個教你

其實唔係啲教練收得貴，
係佢做嗰間健身房食水深

上面話睇Youtube都得
有做開都知，Youtube啲片好多都唔係俾純新手睇
(同埋發覺好多片都亂鳩咁教...)
做錯姿勢用錯地方發力真係好容易整親
(淨係平板，啲人就咁睇片亂做都會傷親條腰）
(最常見深蹲已經大把人做錯）

如果經濟許可，
搵個教練跟返一頭半個月之後再自己做，
(當然要搵個真係專業嘅教練啦）
起碼睇Youtube做都掌握到用緊邊組肌肉發力，
有效率好多